黎緊如果有股災會唔會叫gme風暴

無論係散戶定係大戶輸
都可能有骨牌效應
後世命名為GME風暴